【絲入】求升cup功略

要親測有效既 非手術

唔好戴bra

同一個位置一秒打十拳（重手嗰隻）

👋🏻

俾我搓

比巴打搓

戴兩個bra

圓圈 三角 圓圈 R1 R1 三角 正方 三角 L1 L2 L1

中學嗰陣日日食雞翼+魚，但一日淨係食一餐
平時牛奶當水飲
From2已經有c
利申:34e

做掌上壓練胸肌

估唔到你中學果陣已經咁有遠見...

圖

過左發育期依家20歲仲有冇得搞

嗰陣邊有諗咁多
純粹鐘意食雞翼同飲奶

食木瓜

係無用的
食左十幾年都

近排轉飲豆漿（period 頭三日先飲）

同問

如果個個港女中學果陣都好似你咁 香港會有幾美好